克蘇魯支持香港警察降靈會

宗教撐港警降靈會

有鑑於近這兩個月香港警方的出色表現十分貼近我教嘅主旨—愚昧、瘋狂而無序。此等知行合一行為令我教信眾很是興奮且鼓舞！

是次降靈會祈望可召喚我教神靈「盲目痴愚之神」阿撒托斯，賜知慧與香港高官及香港警方，并期望盲目的神明閣下可鼓勵及鼓舞香港警察日漸低落之士氣，為忠誠的神之信徒送上一丁點的關懷。

縱使人類在浩渺的宇宙是微不足道的存在，但香港警察對我主虔誠且瘋狂的敬拜行為全球有目共睹， 求我主垂憐，請我主分一點知慧於香港警察，香港萬福。

本次撐警聚會不保證參與者之San 值，亦不保證參與者的外在形態。

咁樣，有冇人想試下搞下呢個降靈會？

你up乜鳩

你google下 克蘇魯係咩 之後你會明白佢係到9up

我就係知邊個係Howard Phillips 所以唔知個 post 做乜鳩

前幾日先有人問我寫唔寫呢次示威題材嘅克蘇魯劇本

想玩

@zjs99
我tg add完我 我改名
++